<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Persian on یادداشتهای میلاد خواجوی</title>
    <link>http://blog.khajavi.ir/tags/persian/</link>
    <description>Recent content in Persian on یادداشتهای میلاد خواجوی</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fa-ir</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Mar 2018 11:26:43 +0330</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://blog.khajavi.ir/tags/persian/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>معرّفی شمابگو</title>
      <link>http://blog.khajavi.ir/shomabegoo-introduction/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 11:26:43 +0330</pubDate>
      
      <guid>http://blog.khajavi.ir/shomabegoo-introduction/</guid>
      <description>شمابگو، یک شبکهٔ اجتماعی پرسش و پاسخ است.
در شمابگو
 شما می‌توانید در هر زمینه‌ای که سؤال داشتید، سؤال بپرسید و منتظر پاسخ دیگران بمانید و به سؤالات دیگران پاسخ دهید و امتیاز بگیرید. می‌توانید برای هر سؤالی که می‌پرسید چند برچسب انتخاب کنید، تا سؤال شما توسط دیگران به راحتی با استفاده از برچسب‌ها قابل جست-وجو باشد. پس از اینکه به پاسخ مورد نظرتان رسیدید، می‌توانید پاسخ برتر، یا پاسخی که توانسته مشکل شما را حل کند را به عنوان پاسخ نمونه انتخاب کنید.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>طرح پیشنهادی پرسش-و-پاسخ</title>
      <link>http://blog.khajavi.ir/question-and-answer/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2015 19:03:48 +0430</pubDate>
      
      <guid>http://blog.khajavi.ir/question-and-answer/</guid>
      <description>گوشزد ۱: این نوشته برای ارائه به مرکز تحقیقات و نشر معارف اهل‌البیت یا هر شخصیّت حقیقی/حقوقی جهت تأمین هزینه‌های طرح، تنظیم شده است. گوشزد ۲: در این نوشته، طرح به صورت کلّی بیان شده و از بیان جزئیات پرهیز شده است.
پیامبر خدا صلی الله علیه و اله و سلم فرمودند:
 وَ قَالَ ص اَلْعِلْمُ خَزَائِنُ وَ مَفَاتِيحُهُ اَلسُّؤَالُ فَاسْأَلُوا رَحِمَكُمُ اَللَّهُ فَإِنَّهُ تُؤْجَرُ أَرْبَعَةٌ اَلسَّائِلُ وَ اَلْمُتَكَلِّمُ وَ اَلْمُسْتَمِعُ وَ اَلْمُحِبُّ لَهُمْ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>طرح پیشنهادی نرم‌افزار شرح واژگان قرآن</title>
      <link>http://blog.khajavi.ir/quran-project-proposal/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2015 10:54:59 +0430</pubDate>
      
      <guid>http://blog.khajavi.ir/quran-project-proposal/</guid>
      <description>گوشزد: این نوشته برای ارائه به مرکز تحقیقات و نشر معارف اهل‌البیت یا هر شخصیّت حقیقی/حقوقی جهت تأمین هزینه‌های طرح، تنظیم شده است.
گوشزد ۲: در این نوشته، طرح به صورت کلّی بیان شده و از بیان جزئیات پرهیز شده است.
در حال حاضر برای خواندن متن قرآن نرم‌افزارهایی از جمله تنزیل، قرآن دات کام و قرآن اهل‌البیت موجود است. این پروژه‌ها معنی تمام آیه را به زبا‌ن‌های مختلف قرار می‌دهند اما معنای واژگان قرآن را ارائه نمی‌دهند.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>معرّفی پروژهٔ تنزیل</title>
      <link>http://blog.khajavi.ir/tanzil/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 06:56:18 +0430</pubDate>
      
      <guid>http://blog.khajavi.ir/tanzil/</guid>
      <description>چندی پیش یکی از اعضای پروژهٔ قرآنی ذکر، پیامی به گروه فرستاد جهت تولید نرم‌افزار مشابه ذکر برای اندروید، پس از اون با پروژهٔ Quran Android آشنا شدم که در همین راستا گام برداشته‌اند در حین کار با این نرم‌افزار با پروژهٔ قرآنی تنزیل که توسط دکتر حمید ضرابی‌زاده تأسیس شده است، آشنا شدم.
همان‌طور که در صفحهٔ ویکی پروژه ذکر شده، این وب‌گاه در نظر دارد یک متن دقیقِ استاندارد از متن قرآن کریم را بر روی اینترنت قرار دهد.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>